一句講晒 普巴定軒達巨

正評 普巴
負評 軒達巨

普巴食屎啦去

軒巨俾人完美ko
仲洗問？

猩猩番動物園啦

好難揀
兩個都差
不過普巴起碼會分下波
軒仔完全無咗影

高下立見

功架十足